[深夜西波] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [943]

Sor唔知中咗

slow

Slow

呢場般奴咁多場嚟講 最差果場

福嗰腦究竟識唔識multi tasking 一係就係咁射 一係就係咁扭 一係就 係咁吊 條友想點撚樣

如果買到sancho 唔該佢落後備反省下

攻緊嗰陣時Fred變咗打中堅

福半場戰犯no.1

呢場傻閪波唔輸都偷笑
哥本哈根勁撚到

下季點踢
西到

褔個態差到

福係咪俾山狗上左身

拜利好過冰 就呢場講 包到勁多波

好慢

佢地賽前熱身件紅黑衫靚過而家呢件

So9 out
啲波慢撚到

福狗拎親波都唔會試下過人/比落底

後場三個出球點都傳唔到入中間畀普巴
三個都好似唔敢試咁
畀普巴中間轉到身已經係機會

福頭完全威脅唔到華利拿
人哋輕鬆打曬一條邊

季尾果幾場都差啦，係個個話攰je

榮譽博士我屌你老母呀

屌你老母 真係好撚失望 踢到Pat屎咁

唔傷嘅拜利不嬲勁

中間繼續得普巴一個俾人圍死

福狗死撚咗佢啦

點都係廢特
屌佢老味又嚟後場傳失波

馬算係咁喎
有自己去，有擔位
普巴都正常，好難要求佢下下直線，但都有1,2球
踢落係福最大問題

福踢埋啲咁既波遲早變Lin比我會半場就換佢出黎反省下，比哈佬出黎好過

冇預備準備攞波咁
有下企喺左路越位線個位
佢都可以背對住籠門
要夾硬用右腳cup返後面再造過
人哋隊嗰啲係轉定身準備一腳就推

碌木呢d 球員俾番快少少中場既人交波真係易食程度5星

走位唔差，係次次冇人傳到波俾佢
福同馬就廢架啦 反正次次諗住唔使點表現都有正選踢

柒福以後都諗住咁踢？

福唔過人咁搵你踢把撚呀
派波洗乜你派呀 做返自己野啦

又要出絕招

馬仔災難級

halo 換福
馬打左啦

佢以前好興咁做
而家升左呢就無晒呢啲野

勁撚咩，勁d我地失左波啦

贏到真係偷笑

垃圾福狗走啦屌你老母
行行企企 又成日傳失波 真係當撚正自己球王咁
屌你老母

快撚d出局算啦呢隊垃圾出嚟賣笑？

廢特起碼都殺到幾球波同有啲靚傳

Maguire出波咁正常
前面無一個搶到點

有能力 始終會再入
前場4個 表現最好係佢

拜利彈跳好強

西過上場

拎波就拐右零突破

廢特個位做唔到佢要做既野
啲波慢到一個點

呢場仲西過上場

好驚傳失
最後就會放個高波俾bw
拎完 人地都到
無限loop

契仔黎
踢得點西都唔會換

放我落去企係到都守到福狗

Google隊都羸唔到

馬我都覺得算
企喺人哋條防線度壓力大好多
福就真係災難級

睇得出 冇左shaw仔影響都幾大

Sob踢法係咁
之前就馬迪逗後做三中堅

咪話唔輸都偷笑
人地埋門組織靚過我地多多聲

halo/james入黎頂福啦
福都唔知做緊乜

佢好明顯中間3個圍住普巴
普巴冇失波算做到野
重有人話佢西波

呢個咪個心態問題
最後先發力追波

曼聯贏到 我切柒啦

係咪都踢正選
咁落力做乜鳩

福一對親d巴士隊就咁
無位比佢爆
淨係cup大位
又唔係點走位
成日諗住比killer pass又唔準

復賽後 就場場鳩吊
Dllm

佢on9一次
踢89分鐘好波都無用

Lm lin救世

下半場福馬掉位睇吓點啦
唔得就死開啦柒福

今場有幾差呀
都傳到兩三球直線
爭少少力水啫

佢唔係嗰態差 係嗰腦有問題

佢係唔識multi tasking 一係就係咁射 一係就係咁扭 一係就 係咁吊 條友唔識攞嗰平衡

唔係龜輸左球喇
後場傳埋d垃圾波

Bw冇腦又續撚左約
Fred on99
Bruno 慢
Trash ford 發夢
Greenwood martial 冇存在感

無得怪BW喎，你睇返上場佢表現好好，無論Lin定DJ都一直會同BW做配合，或許直頭比BW打逆足翼打哂條左路，你睇返柒頭福球球都一係鳩比，一係鳩回後，你叫隻閘點踢

呢隊唔算google 架啦

力架係咁

辛祖係咪空炮左

BW上親福都唔傳
BW無左腳出波ja 但基本同隻閘overlap都唔玩 自己又唔扭 點攻呀

唔啦，so狗呢啲偽君子唔抵幫

左邊死晒火

今場-6贏下場都輸硬啦

走咗件山狗，要有人填返左邊鳩吊波同鳩企嘅角色

踢到咁真係好失望，之前都呃自己係咪d球員攰

就算踢到歐聯都比人456

係好關事，無shaw都無理由廢成咁

福復賽後係咪無好過

bw左邊好弱

踩定個波扮球星

連母會

Sor 我呢場無藉口俾佢 佢自己都知差
臨尾果球雖然臭福都有問題
但佢無理由夾唔到 起步慢左

睇返佢派大膠嗰下
佢係咪想高波俾awb
中間隔咗成兩件白衫

唔該搵人幫我cap定圖

呢個我一定捉

辛祖睇完半場都唔想黎啦

費sir會
Ole就邊夠膽 條友完全冇膽識
同費sir摩狗高普哥迪奧拿差幾皮

買哂兩邊?

咩成就都未有就當自己球皇，係咪而家曼聯青訓既特色黎

踢到咁撚樣我係山曹就續約啦

我屌你老母呀華舒福

懷念我山 福

今場咁都怪bw果啲唔好睇波啦屌
前面果個唔同你做配合 你做隻左閘識飛都冇用

又諗住一個救全家？
三場後即打回原形

唔係bailly兩三次夠快閘倒對面
輸撚緊兩三球都似

下盤好唔穩

哥本哈根係勁一早把握到d機會

-6過到依場都過唔到狼/西

彌補左被人傳中涉前柱嘅漏洞

屌你點球佬柒到

佢傻閪嚟

其實聯賽踢中下遊都係咁慢，不過今場猜波比波明顯企定定又比失，啲人控又多甩漏

條友進攻已經冇貢獻 連防守都唔做 係度hea行 係咪做左doctor 就錫身

老實講
曼聯打防中退一格變3中堅
要考3個中堅 出波能力 可唔可以劏穿中間
兩閘都要有返咁上下助攻能力
我曼5個後場都未夠班

點止3個
成個六角形圍住普巴
人體鍊成陣咁

佢買和波

三條廢柴永遠唔敢傳，普巴轉身傳貼地波係好撚勁，仲勁過傳高波，上半場好似淨係傳失過一球吊高球

人地中間六角形包普巴
交兩閘壓力下多數斷
但係人地前面2隻遮普巴
你後面3隻拉到咁開可以試多啲傳入中間啦

同BW夾唔到 理應硬爆就算
好心有Shaw喺度先踩定個波慢慢吊喇

利華個diaby 踢得重好過福
有過人有速度

之前就得左邊好打
依家就左邊好弱

一次失誤冇失波都戰犯？福狗柒足半場喎

對面4個迫你3個人，預左啦
不如問下蘇B有無諗過點變好過啦

換fred ford未

好彩一對中堅幫一幫，唔係就佢變no.1

係咪都袋咁多同當正選
唔出我有鬼人你揀咩

想切柒姐

雖然詐糊
但綠木射術真係

我理撚得佢中下游點
節奏唔洗技術 跑就得 但so9咁撚耐都唔改

Bw啲位真係搞唔掂 幾時overlap 幾時拉空

換馬迪出黎 叫Fred打左閘有冇得諗

So9 out!

見到大家咁屌Dr.福
就知佢下半場會上身懲罰你地

諗你都唔好諗

仲話唔係差麥巴比好多 真係笑死

其實射得好靚

有咩難度？
依加出唔到係因為企得太埋姐

無失波係拜利拖左陣 龜救場
特廢後場傳比對家半單刀個陣訓左無睇？

求其去中遊執隻快翼都有用過垃圾福

無失波係因為後面幫佢包咗
關佢鬼事

福學尼馬點扭波
人地又係踢左翼
連突破都唔敢做 學乜人踢翼鋒

依呢個po為準

扮傳球大師

堅信仲有得入波 呢場

喺果d位失誤真係難搞d，所以先話唔好叫佢踢墜後

Why not both

戰術問題定點
普巴好似好平庸 淨係駁下腳咁

復賽後 柒足咁耐
等佢收我地皮好耐

換走福仔 換入恩哈路 點睇？
隔離嗰場盧卡古打得好好 完全唔明點解嗰陣放走佢

j死 中內柱

Bw今日唔算差啦

公務員踢法

我屌你老母呀

其實個球就右邊有拜 後有龍
係佢要轟俾人

預咩 預佢傳俾人？

點解係都要4231鎖死般奴同普巴個位
明明433係最好 自由度最高

買一隻翼真係唔撚夠
成隊無一隻翼係穩陣

唔係b仔的話應該有一兩球比人攝前柱搞掂左
但出b仔又變相兩個中堅出唔到波 妹下妹下

福有傳波=冇突破
好極端
不過都好過以前同人100米真係嘔血

係 福咪浄係識k角位傳中或者遠射

我簡廢特
第二臭福
第三般奴

切定先都得啦

想佢上身好耐
之前cup完psg果張神愛世人式摸包皮頭張圖
我真係唔敢再拎出黎

扭波呢啲好講天份 好難學
就算比你學到某啲扭波招都唔會可以好似尼馬個啲咁好扭

講緊戰犯喎 廢足全場唔夠一個失誤嚟？
咁捉戰犯唔撚使睇前場啦

而家前場靠咁多one two
渣古打到咩

下下拎完波先諗點做

普巴心諗冇40萬鎊週薪唔駛旨意要我同呢班閪波踢

戰術唔岩 同個陣渣古打得差

如果換著係麥龜同馬迪應該屌到變地底泥

净

恍惚坐係場邊嘅係摩佬，無迫搶，中場同後防企得好貼，送個波比人攻，有防無反，比人一迫就大腳，無second ball，又比人攻過，無限loop

青木啲射術

蘇狗真係好撚廢，個陣執到咁都train唔好班人猜波

依家同山一模一樣 山啲吊波仲準啲

因為之前福企定有shaw下下疊馬跑

又嚟愛回家睇身型都知佢喺曼嗰陣係9hea啦

我屌你老母啊，上次啲數都未找

講真睇左咁耐 根本無人識落底傳中 呢個好大問題 進攻少左一個範疇

LKK都可以吹奏

點解次次淨係會講曼聯講某球員俾人圍，發揮唔到個d 野真係好on 居

其他球隊有勁人就冇人圍既？

擺到明係實力同配合問題啦

唔通曼聯用水魚價買番黎就高貴d mark 撚到你實一實波都唔俾你掂？

盧卡古喺我曼嗰時你唔咁樣講？

收皮啦海狗

福頭掛靴去讀社工算啦

我都唔係講緊李城個場

都係 嗰陣對親勁旅打得好差
但係留嚟做弱旅屠夫呀嘛

呢隊咁既波出到歐聯我驚過唔到分組賽

低b
大腳斬返上去識唔識呀
咁嘅球商踢逗後

屌之前真係攰
同埋依場踢得差唔代表之前唔攰

自由度高防守就唔掂
普巴今場唔幫牙fred應該死得仲快

有梳冇梳差好遠

糖狗你食屎啦

果下我屌到佢反皮添啦
但係講緊半場最撚差一定唔係佢

全職做大慈善家

中間得一個普巴，幾個人圍住，傳條毛咩
明顯係想兩邊去，但閘翼又夾唔到咪搞到咁
正正經經兩閘收返後少少，攻時fred踢防中
拉返般奴落黎，妹企前少少做雙核仲好啦
依家對面5個圍實普巴
傳唔到就仆街，普拎失又仆街

其實辛祖都落唔到，佢唔係打陣地戰可以自己扭到果種，佢要有位先識踢

人哋要正選
收得翻原價 好黎好去咪算

阿羊個樣好似後生咗

咪話左係蘇狗問題，根本就唔夠料

其實球壇趨勢黎 事實係易build up左
不過後面三個企得埋又滴滴仔

下年辛木正選
馬福兩條垃圾爭剩低個位

...

蘇B: 你地話馬迪無後備呀嘛，拿，用阿fred試下囉

買左般奴諗住雙核心可以解決進攻問題
點知到頭黎都係封鎖普巴一個就攻唔起

不識羊山真面目

福有扭波天份
雖然無尼馬咁癲
但係佢而家係嘗試突破都無

阿古入親啲波都咁滑稽

你試下戒丁食齋養生返三五個月
你都一樣會年輕左

踢意甲一樣道理

後備個班件衫真係靚啲

諗起前幾個post有心講兩翼側擊係後落戰術

東方個辛祖？

最好笑係完全用Fred黎當Matic用

無辛架啦
空炮啦屌

佢復賽後就轉左型，唔知關唔關之前傷左事

下年sancho黎 福死去後備 未見過翼係唔扭人 剩係係到扮傳球大師

你睇下羊格老婆
就知佢係幾咁清心寡慾

以前就怪鳩斬戰術
而家連斬都冇得斬

真心
辛馬木
辛福木

lkk幫利華護空門

般奴真係太少返落黎拎波

sancho續左多仔去到2023

辛辣麵

又屌我要求高囉
又講唔出我邊樣錯

福啲傳波力水都射波冇乜分別

個人本身滑稽

一定關事喇
但呢d比賽都唔試下硬爆幾時先爆

分分中 辛ig木 仲好

拎埋前場冇人啦

fred哩件水貨有價好賣啦 攻守都唔得 完全唔岩我地用
賣返3-40m 正正經經買個防中好過

普巴俾人圍到咁
福木般事但一個要落嚟幫手猜上去啦

唔好太怪馬啦，人地防守迫得好貼，馬都停到幾球架啦

大家都前面三個
人地利物浦一前一後傳波
曼聯就永遠平排交到波又傳番後

一俾人前場壓迫就唔識踢

點止3個
係6個人包圍住普巴

預左一係比人迫甩，一係自己傳失

睇落都係西龍好啲

B

有錢應該一早轟左 又要買辛祖 而又要買普般後備 冇咁多錢買

換走福未呀

呢度唔俾扮撚曬有眾人皆醉我獨醒咁啊

Fred

係啦
6個圍住一個人
9個人對4個人都做唔到野

個個都睇通曼聯冇傳控能力

波都斬唔唔起

Dllm fred

辛祖放棄啦屌

係咪又要等馬迪出嚟先識踢?

公道講句 褔今季一直有份carry到季中大傷為止
唔係武肺一早佢一早收左league

但大傷完都唔係咁錫身
話哂復賽都出左好多場理態上返態

bw爆緊就嚟俾人截到嗰下仲想屌佢唔傳
之後個鏡頭移到過去先見到福個企位鳩到

妹一飛沖天

普

諗住大腳畀awb 點知交到咁

阿Fred災難級

Bw攻守都要1打2
好難怪佢喎

噢 唔洗等

普巴

福肯突破咪有威脅囉

屌你Fred轉邊都斬唔起

求鳩其啦，1.08億磅就不了啦

Feel 到過左今晚火魔會又出現

真係咁大壓力？

水貨？
垃圾賣到25m都偷笑

麻煩回購楊格

Ford

屌
呢個真係吹奏唔落
睇佢係國米都谷氣
成日攤手要波 根本唔撚會比到嘅波比都攤手
係我曼就直升機原地跳頂

平心而論丫

其他隊就算有個人可能冇咁順腳都冇問題
相反曼聯就永遠屌鳩某個人
其實成隊都冇配合廢到仆街

福仔一肯扭下就有威脅

你唔覺狗餅無上水咩

全隊災難級

真，今年都咁俾人劏，真係番唔到轉頭

有睇理性足球分析講曼車嗰集
都知bw長期俾兩條友輪姦緊

福呢下又唔一早畀 係要踩兩腳

Ford成日射波當斬波

呢球又唔吊比普

換撚走福啦 屌

dllm 忍唔住
福你老母呢球傳得慢到
bw 疾左三下你先傳

算啦 成億點買
最大問題係咁貴買番黎 球員壓力大到隨時影響表現
渣古 山狗 都係咁

突破下啦福頭

一爆就過 唔爆佢爆邊個

入到就得啦

bw已見底

福仔重要屌人 拉唔到
撚知你幾時傳咩

以為自己好獨到

真 啲比波好唔爽
你踩一踩bw又唔知你想自己去定點

d 隊友都唔知福想點

踩停望兩望先代表專心交到功課

阿古call 波真係好經典
call 到國家隊都無人想傳俾佢

真心鄧bw慘

山狗？

唔好喇 唔想佢返黎比人屌
佢而家第三春咪幾好

福仔。。。。 一早唔比
威廉比人mark住先傳

福乜料空晒唔俾仲帶晒三個埋去先放落去俾威廉斯

個人工

其實其他隊都會有老鼠拉龜嘅時候
但呢場福同廢特真係唔掂

人地輕鬆破迫搶

3條友圍到人落角球旗都可以畀人走得甩

BW發夢

係咁架啦

bw下半場好左

對面都猜得散我地啲迫搶

麥龜上年都有跟李城去集訓

福狗閪撚到
番去拍廣告算柒數啦

仲要怪鳩人

換人啦 入James halo好過

感覺出緊口術

踢撚死bw

福都係返去整飯盒啦 清醒下先踢波啦

又要守後上又驚突破 福又唔回防
其實好難踢

Bw呢下回傳得幾好

你老母都猜得散啦

咁都冇

呢場和波係點㗎？

希望買zaha，3千萬真係狗衝

福博士復賽後咁耐都好似未fit

其實bw冇你哋講到咁差呀

屌咁都甩

應該交既時候又唔交
唔應該交既時候就仆住去

fred咁好射都咁

Fred右腳中龍嘅

每隊出一半人

終於有一腳中龍

fred屙尿射球

我屌呀 廢特

加時12碼囉
仲踢多場咩

Fred啲射波痾尿？

我係sancho見到班隊友咁廢 都唔會轉會

派飯派到腳軟

佢叫awb做雲迪克？

bw跑到返去都算係執到屎
嗰下廢特諗住遮線都唔知有咩用
俾人輕鬆傳上去又跑唔切返去防守
隔離個普巴停晒步添

如果買zaha條轉會分成點計
唔會有定即係好似discount咗咁買

👌🏻

反而fred幾下突破仲有睇頭

出局feel

福都有一半責任

終於都有球中龍

雲迪克你都講得出 now隻死猁狗

varela無替曼聯上過陣添

已經搵到屬於我既球會了

黎曼聯俾人指指點點不了

上半場都有1球

sancho留低同haland踢唔好咩

過黎要配合呢班大帝

bw又要去到禁區頂 波又唔敢射
後上配合又廢

講個笑話
fred有遠射

awb進攻係低級版華西

福比得柒喎

局就出硬
睇下呢場定下場啦

唔會有

福英超首球就係varela助攻

其實fred會唔會係成隊波射波最廢果個

綠木

中柱呀屌

綠木屈到

屌你老母 綠木真係cls

好似係discount，之前咪有話曼聯回購會mark貴d

綠木d射波真係好好j

木

痴撚線 木勁到

屌又越

特廢 唔傳得又唔射得
木狗係咪去烏克蘭叫雞當手信買返嚟

碌木真係wu ar
一拎波左腳照射

Greenwood靚射

木勁撚到 咁都射到

全部波俾曬木吧啦

對面有歐戰魔咒加持

Ricky唔係曼咩

屌木又差少少

處子戰助攻都話冇

出james自己爆算啦

中柱

Offside 完未 我屌你

綠木射波攞到勁撚盡

屌中柱

Greenwood 勁屈

綠木起腳真係準撚到屌中柱

靠個18歲撐起隊波真係慘

福個腦又塞左

屌你so9換人未呀

綠木真係好有potential

V92年代歐霸靚傳中比褔頭呀

福

臭福唔攞 馬迪爾攞唔攞到呢

射手觸覺好撚正

靠綠木救全家

嗰陣諗住哥狗都要搶左先實冇死

佢唔射隨時馬仔衝上嚟都射到

佢完全冇意識上前 應該冇

如果呢下咁都俾福呃到個入波返嚟就真係冇天理

60分鐘 以蘇蛇性格換matic出黎𢭃住未

出恩哈路啦屌

識撚敎波咩佢

仲要空炮幾多次

木真係好勁

綠木屌咗下

仆街 綠木真係好撚勁

真呀 禁區成日爭個正前

換人未

換走福得唔得

愛記oviedo要出黎絕殺

點解bw咁鍾意underlap

山狗又係咁
成撚日高貨接次價 水貨 蟹貨

龜下半場傳波好咗

Greenwood 真係有少少空間比佢都射爆你
好耐冇見依d球員
講緊成個球壇都好少見
上一個應該係vps

Ok wor今場

出halo同james啦

屌又係爭少少

greenwood

馬真係隱咗形

好無運

連加特都算啦

想問如果換人可以點換

福哥成日諗住自己想入波 冇諗過俾馬同碌木

綠木d控波真係要練下

吓要so9換人
等多20分鐘先啦

蘇狗正選出哂咁制

搞到後備都唔知換咩人
依家先出連狗馬達又唔係

一啖砂糖一啖屎咁啦

有山狗睇

你啱呀點球佬

造撚完波未啊屌

對面根本一野就穿 但竟然仲未入到波

同轟個基佬特一樣作用 做二傳俾綠木同馬啦
好過前面三個鳩傳

進攻唔廢
防守好廢

btw咁撚多雜種狗㗎

推左成日post仲要睇閪波

廢

冇撚有錯
但可惜冇中場球員幫到佢

佢成日落返中場想幫手造 跟住禁區就冇左人

我地死球幾耐無入過波

我地係咪後備一個球員都冇
咁耐都唔換人嘅

千其咪撚出占士
人地都縮後 佢出黎肯定係咁斷波

搬爐上半場著新鞋
下半場著番舊鞋

屌你咩

呢度普遍覺得馬係歐洲頂級射手黎架

我屌

BW同福打交未

屌你老母

嘩福我屌你

換走福馬啦

so9場場都係咁慢

係
Lingard 入波會比會員爵士連加特射爆成個狗竇

福落場啦

拉豬又搞笑，換得未

福爺

Dllm ford

福食屎啦

肯換走福狗未？

見佢幾球都諗住隊友俾直線多過做支點hold波

福災

再入唔到比人打反擊入波

救命呀 換走福啦 頂佢唔順

cls fred咁都差d控甩

福今場差過上場James

福狗射唔到踩個波去遠柱搏下都好

BW同福係咪不和

清新落地快左少少

兩隊波廢到離撚哂譜

福差d呢球9射輸反擊

福博士

咁樣都唔ban埋去
佢係咪痴撚線

福個柒頭比完波企左係到
咁撚鐘意企出場邊啦

福頭真係屌你老母
唔好掛撚住派飯啦屌你

人地反擊同你反擊既分別

哈佬入、 馬打左算啦

福咁都晒

就算福入到波佢都係災難級㗎喇
希望啲迷福接受下現實

Fred呢下咁都可以標失

嘩屌，呢下bw真係博

bw靚守

對面射正個波應該入

屌，造夠波未 真心唔信lee 場踢緊真波

Fred（任過）

fred

廢特 屌你咩

對手等緊一個機會 一入你波就死守架啦

Bw清新

食得屎 最殺食啲大大力鳩ban都冇埋

好撚危呀

又中

人哋下下埋門有威脅

屌

又柱

又中 我屌咩

又中柱

so9個腦係咪轉得慢過人？

懷念西龍了

又柱
屌你老母

又中柱 我屌

費特連想犯規都唔夠力量

中夠柱未

又柱又炸糊 又炸12碼

中撚左幾多次串 我屌

2邊柱都中哂啦

85分鐘啦 先見有人熱身 90分鐘就換人架喇

三次

foul乜撚啊

妹食黃

屌你老母廢特傳乜閪

中堅拎哂黃

Fred咩傳中 又話左閘出身

又空炮

今場清新BW

遲中是旦一個紅

對面個魔咒真係幾堅

拜黎

平時係咪練開射柱

On撚79

屌完兩邊柱未丫

Sor B黎

清新咪又係甩手

拜利黎
唔好係黑色就話普巴

辛祖 空砲
射波 空砲
12m 空砲
入波 空砲

仲有條眉未中 放心

玩撚完

廢特

so9腦係咪轉得慢d？

係咁中柱

阿so 哥其實覺得d 球員好落力定點既呢
有冇係屋企睇番重溫

就係兩球中柱先更需要halo搶呢啲second波
福馬搶條毛

垃圾so9又唔敢換走福

Awb依下讓得靚

有咩慘得過曼迷

造緊波咪淡定d

80min左右會換

球員>>>>> 領隊
玩撚完

雪到硬哂

對面換3個

so9 ： 0

般奴呢啲波half turn個波會漏晒去後面

點解覺得佢個腦有轉過

呢場咪就係一直講馬仔同福既問題
佢地咁樣一場好波一場沉
永遠上唔到一線

唔洗死

馬有冇一次係hold到波

Bw

2個中堅都黃牌

呢球真係輸得
痴撚線

又唔洗輸

屌換人啦，ed波出mata咪fit lo，對面又唔迫

哇d防守鳩撚到

屌 咁都唔入（對面）

我屌平安鐘

拜利真係好撚癲

on9俾人一打二

Awb

企係龍門面前都唔射

嚇撚死

小禁區仲傳

咁都唔射

今場b真係救世軍

對面依下過得咁撚靚

完全唔夠穩定，根本就唔可靠

咁都唔洗輸

對面啲攻勢好睇好多

屌發緊夢
兩個夾一個都俾人過到

bruno

屌你咩般

嘩 bruno我屌你

唔好加時呀 我屌

做乜撚野

屌你般奴腳軟

躝啦般狗

般腳軟

般呢下做乜鳩

屌你老母般狗

般奴呢下想點...

so9換人未

Bruno

下半場AWB同般上哂力
馬隱型 褔就慈善mode

般奴、福仔、馬仔 都明顯造緊波

般奴

Bruno已經同化左

笑咗出聲 咁都交得失

睇ed西波仲加時屌，又唔使瞓

般奴 水貨

屌 般奴咩料

就係自己都唔知自己想點

任何一隊對曼聯你都覺得好睇
唔係講笑

不撚知所謂……

蜜月期已過

我好似睇到完場班大帝IG會睇咩啦

bruno腳軟啦

又係拜爺

又想射又想傳

bw就真係上力

換Fred走未
嚴重失位喎

廢閪聯

係

Bruno都同化了
愈踢愈7

般爐正式加入曼聯

換走福馬未

Bruno成日傳失

motm

60分鐘就腳軟....三井壽啊？

宗師上身

換人未呀屌

射啦on9

真係要

麥佳亞推波成個小兒麻痹咁 咪撚再推喇屌

Lin換福啦

都叫做換咗個前三返嚟

收人工算啦
大家都係咁收

Not our best way to end this season. Thanks for your support. We will definitely do better next season.

蘇蛇點敢換 換特廢就敢

對面GK準備打起

般奴 普巴

真 寧願睇連

換Fred未屌佢老母

阿Lin入嚟救世未

明明好落力但完全冇威脅

你睇翻重播係幾下個波可以傳中但佢連禁區都未入/冇意識入，我真係覺得好可惜，佢本身技術同性格係可以成為一個高質素射手，但係禁區好似就係冇觸覺咁

幫人練定龍射12m時fit d

頭先個球又唔射
屌你老母

傳比greenwood 等佢one on one插花射啦
一定叫到糊先

係咪要造波造到75分鐘 定要和撚埋

請so9翻黎場邊睇波？
唔提場
唔換人

換冰

黑色大大舊

Fred啲力水呃埋普巴

睇住部iPad 有既話

佢率先回家

真

Not the result we wanted,but we will keep fighting and come back stronger

呢球真係妹

換未呀dlgh

俾多幾錢肉緊去踢就踢少30分鐘啦
陣間又踢到無晒氣

普巴完全冇信心

馬仔算係keep到有功課交

做乜撚啊係到

綠木同awb個入涉路線同時間係一樣，疊晒位

Fred換馬迪

下，做咩出冰

Fred out

換halo啦

真係馬迪出黎逗住

話左唔敢換

直接啲啦普巴
班垃圾唔識配合你架

有無練過波㗎其他，真係一味靠靈光一閃

換人末

終於換走廢特

又傷呀

pogba 帶住個波 隔離班人好似hang 左咁

普巴 般奴鬥閪

對面個龍咁打法上埋身你就仆街

呢個真 屌

換防守球員

係都換龜啦 拜今場咁勁

終於換走fred 條撚屌垃圾

換拜做咩9 踢得最好

換mata啦，ed波最啱佢踢

好撚鍾意平排架呢隊d 人
一傳左前冇人到就屌晒鬼

福同馬都係

十一人回歸

終於肯換走費特

拜利有黃

換走拜利應該輸得今場殺左幾多波
雖然有黃

On9 Ole

換人攻啦

岩岩我都屌出黎

拜利今場唔使換啦

拜老爺
換漏夫

做乜撚換b

比馬迪做隊長啦屌

白lin？

咁撚保守等12m輸埋

打得最好係b仔
但換走b仔

蘇狗迷後生， 點會換走福綠馬

福仲係到

好野呀 0:0換防中 中堅

換人攻啦仆街

咩換人嚟

續halo又唔出

福對比起好多隊嘅翼鋒已經算幸福
人哋翼鋒都要回防逼搶㗎

352上去攻？

B遲早紅

一早就傳 換到閪 又傳到閪

屌 換麥佳亞好過喇
拜爺今日救左咁多次

Bruno整體ok啦 係果下柒少少啫

黃牌姐 我諗
成日手多多

好地地換中堅大忌黎架wo

sob好穩陣

屌你老母咪撚散步啦

飲水姐

Bailey打得咁好

換lin博下啦

蘇狗一路都唔中意佢
一黃就驚佢食紅

龜都有黃

換lin la

輸尻埋佢喇屌

兩個中堅都有牌，唔敢殺

就算換都唔係位換位
換多個人攻唔好？

on9 全場攻勢都係普巴帶起
頭先果幾吓都係靠普巴撞出黎
反而隻葡萄牙狗真係唔知做乜撚

換bailly托柒???

世界級換人

如果輸波炒佢得唔得

蘇蛇咁保守點敢換福馬

Sob信唔過佢啲把握力

Feel到輸

換b哥
拎走踢得最好個個咁都唔放個進攻球員出嚟

有黃 換都正路

講得好

屌，睇蘇狗真係好撚嬲，摩狗都會半場換人

打433 買返嗰防中 比pogba上前啲仲好 依家好似唔上唔落咁

拜利都係踢唔足全場

隊長唔換得

支那狗

換中堅做乜鳩

麥龜夠有黃啦

拜利有黃喎
驚紅牌換啫 唔關so9事

想守和

一球underlap overlap插入都做唔到出嚟
我真係屌你老母

普般都叫鬥閪痴撚線

重注咗 全格開到派10 1 100

死都唔敢換福

有馬迪咁普巴可以攻上啲喇掛

都last場啦驚閪

你老母就狗

咁既進攻踢完都唔好意思再同多狗講價啦
1.2億就1.2億啦

我

麥龜唔係斷腳都會上場

So9 寫定辭職信未

佢都唔覺得球員有問題
有咩問題

踢得幾好俾d 鼓勵

大家都唔知大家想點
一個就唔知佢會點傳 一個就唔知佢會點走

屌換多條友啦 so9 on9

派我

咩道理

躝喇蘇狗

咁就想燈

普巴都算係咁 後面幫廢 前面幫般

講真
咁嘅人腳+ so9臨場極度守舊
下季都唔會有咩作為

排

屌你老母真係神級調動

驗腦啦

On9換人福頭咁撚樣都唔洗換

國米陳豪咁撚勁嘅

夾埋木狗齊齊lan

般奴係咪吸撚左毒

Lm

就嚟換走greenwood 添

So9逼害完清新就逼害b仔
B仔狀態咁好換走人
有邊個同你賣命

睇國米個場，其實LKk冇好過d控球都係甩
都係射落防守球員到
反而艾歷臣重有貨喎

留黎射12碼

對面啲組織仲好過我哋

次次想木狗科水買人就踢閪波

下半場前面三個隱曬形

又控唔到

換lin可能仲有驚喜

龜鳩左咁多場唔換
換個踢得好既拜

碌木想入波真係去曼城 利物浦會有作為

換走福未呀屌 死so9

對面隻翼咁勁

對面前場d decision都幾撚濕鳩
比著係對痢鏝應該比人456左

順便換ok?

換都唔係問題 唔係位換位呀

傷就走啦

拿拿聲換走福佢啦

屌你老母 換咗個教練算吧啦

蘇狗躝

90分鐘完唔到就真係自己攞嚟
陣間搞到12碼先完實攰到踢決賽咁

Lan la ford

浪費馬迪靚傳

唔First touch比人foul

有黃牌

咁講就唔岩啦
係是但一隊都好過

換福仔啦dllm

利華爭啲追平到

順手換撚埋唔該 訓乜撚野地少少事

傷出啦福仔 抖下啦 會更好

換埋臭福 屌 人哋右閘上埋嚟 都唔幫防

話佢入波想回購嘅諗清楚佢踢意甲加歐霸咋 次級聯賽杯賽

後者問題最為嚴重，特別打淘汰賽

龜夠有黃牌啦

屌唔想加時

唔係對面廢輸撚左好耐

換halo未

科頓同佢

b做殺波龜做包
呢個調動都叫有原因嘅

木狗醒未
咁撚樣都唔買人?

85分鐘就會換

兩個都有牌

一有人喺佢後面佢控到好似同隊友one two咁

Bruno幾時死

人地三人打斜企傳波
你曼聯平排企傳波

咁都唔換

依場咁嘅閪波都要靠12碼/踢到加時就收檔啦仲話3弟

福踢到咁撚閪都唔換
就知蘇蛇d調動廢撚到

Bruno 踢mud 春
無下波俾岩力水

屌你老母拉狗 和波咪撚訓啦

屌那星個撚個無腳準又要大腳踢

世界級轉邊

真
肯換哈路未

少帥黎講so9係咪最西

對呢兩隊佢地就唔敢咁跟啦 我地踢到咁冇霸氣英冠隊都唔怕我地

Bruno啲killer pass都幾唔準下

比人屌架啦
唔話得

so9份工幾好做 場邊睇下波

Goodbye and thank you so9

bruno之前聯賽chur到而家唞左咁耐都唔fit

其他人更差

比個機會馬達啦

bw個位場場都比人強姦唔係辦法

廢撚到
連普巴5成都無

OGS Out

輸左佢啦 唔想再捱夜睇西波

睇到眼訓
乜撚野垃圾波

拿拿林買個vdb返嚟爭下正選，俾d壓力bruno

成日1打2 玩咩

成隊都吹大左

唔覺得馬達落場場會改善到

啲人會話係咁架啦，比呢啲波係會有Risk

Bwill空晒又唔畀

哈佬真心慘 續完又唔撚用佢

要輸就快
唔撚想睇加時

佢單防都唔撚得啦

咩事企晒喺到

出局了

中間成堆人守 都仲要死去

班人好唔專心

awb出波

嘩awb鳩到

三條友你眼望我眼冇人追係咩玩法

次次俾完波冇人落底

木仔企位唔夠aggreesive 雖然把握力最好但就變左無乜機會射

馬達都屌打佢

Matic又老多一年真係唔知點算

成班企定定 on9

啲節奏慢過熱身賽

上場打翻10號位幾勁

唔買rice
中場=收皮

awb練出波啦屌你

awb知唔知踢強隊閘係要助攻

Awb bruno我屌你

唔睇波了

真
對面又唔急

曼又唔識攻
so9教左d咩出黎

其實點解大家講到rice咁撚勁

車狗對拜仁輸緊幾球都仲有拼勁過呢班垃圾

造撚完波未

辛祖心諗好彩黎唔到

屌你仲唔換 儲印花呀？

Dllm bruno

屌你老味真係差唔多80分鐘都唔撚換進攻球員
仆街so9

般奴其實想點

係因為fred太廢

AWB災難級

超料 full time喎

勝利十一人都不再勝利了

我曼啲人永遠傳完波就企喺度

咁又唔覺

bruno
今日俾波30% successful passing都無

右邊兩個都無默契

我覺得純緒係有買防中嘅需要
rice或者partey

真 見到奧袋都入到下波（詐糊）

咁嘅閪波學人打歐聯

笑料

成條右路得佢一個

無心踢自己棄權算啦

根本成班都唔願踢咁

究竟蘇斯黑查有冇戰術可言

成隊除左拜同清新都災難級

Lin p la dllm

屌換人喇好冇

小組第三
過翻黎踢歐霸

遲早輸

般奴又攞唔到
呢下bwill跟得幾好

人地個閘屌打我地果啲

肯換連美斯未？

Bruno甩完波未

咁撚閪包尾出局啦

bb

換馬同福未
兩個夢遊70分鐘都可以唔換

Full team踢到咁

唔駛買辛祖啦，對面個霍克咪得

換走bruno未 西到仆街

似係pen

破大巴仲出佢

馬達踢後一格夠照啦，又中堅又sancho 邊有禁多＄

佢戰術就係死都要中間做入去
兩邊點都唔會落底

咁樣幾好
乜都拎唔到
聯賽又唔掂又可以炒人

點解可以廢到咁

對國米西維爾死撚得

屌你傻福...

出lin起碼肯跑

雙核自己去
其他大帝企定

撞車黨喎

福博

Varela 倒戈上晒力

Bruno今日真係災難級
除左果腳中柱

下下斷 進攻終結者

Varela

今場我睇左啲乜撚嘢

贏左呢場先講

換鬼咩 so9已經驚緊12m少個人識射

So9真係on9仔
般奴 福打撚到咁柒樣你都留係到 唔換人
借個哈佬返黎唔撚用

好撚後悔睇

蘇狗個樣屌你老味

重未換人 屌你老母 蘇狗

唔鍾意踢波就轉行啦屌你老母

蘇蛇爆晒鈕露腩

80分鐘
James mata halo都可以用下掛

佢戰術就係前面班人天才波，睇下做唔做到入去

2邊根本無能力落底

傻閪福 屌你老母

其實蘇蛇應該帶領唔到曼領冠軍
咁既調動 學極都唔識
只係搵唔到人代佢

有卡士嘅好似般奴咁半季先同化
呢啲歐霸料兩場就同化咗啦

我睇緊啲咩…

x2

痴撚線

連狗一係正選出
一係咪出

正選出換走佢都唔會牙痛

左邊2隻cut in狗 打撚撚咩 右邊又係唔落底 猜到2046

續黎做乜春

華利拿好撚勁

我點解要起身睇啲場閪波

唔講以為有次回合

又救到

福真係大撚曬 踢到咁都仲唔洗換

救得真靚

好似睇緊對撚雀個場咁
但呢班係正選

頭先咁多時間唔射，而家無時間就鳩射幫人浪費時間

馬一招都出埋

對住隊丹麥野都唔禁制

神救都有埋

對面個龍上曬身

如果真係加時我情願唔瞓覺玩手指都唔會睇西波

咁都救到

又救

人地知龍已經上晒身

屌就嚟85分鐘
換得未

回購varela
回歸楊格

哇屌

Cls

可摸以拍片

仲以為會入
馬仔食糊位

讓晒位比你 2邊都唔落底 弱撚智

幫對面龍練到上身

打醒左人地個龍

屌 叫綠木瞄住對面隻手射 搏12碼算啦

軌可以考慮下對面個龍啦，好過kepa勁撚多

唔好買我
唔要返黎比人屌
唔想臨老過唔到世

對面龍上身

10號大撚晒 咁撚閪都冇得換

再攞盡啲就入

Sad but true

個龍買得

馬差啲

馬同福今日明顯不在狀態
夢遊80分鐘
so9睇足咁耐都可以唔換

下季佢教第四都未必有

係 攞得唔夠盡

哥本個龍勁到

1001

呢場係咪次回合黎
首回合贏緊5:0先踢到咁撚hea

換halo mata落黎
換走福 bruno
馬打左啦

呢球睇住黎救又唔係話好難嘅

戰術就係鳩吊長波
咁叫返朗隊返黎咪得

你條撚樣囉
今場一腳好波都冇

龍勁到

蘇狗含撚死

曼主勝有3倍

落完底咪又係猜返出黎 屌無老味成隊都唔知踢乜 返屋企啦 係飛機咁開心 坐多轉返去啦

山狗

馬就算成場靜
俾一個機會佢都起碼中龍
福就

波都掂唔撚到又唔撚傳中點省

路

我已經預左輸了

輸埋佢thx

馬迪一擺就過